終於承認今次係真正end game 未

留力撚仲有咩講

我承認
我們的戰爭遊戲啱啱開始

和理非的end game.
全面戰爭的start game

對準政權
贏都開巷

我無知
唔明沉迷街頭做乜